Twitter 有公投決定係咪要眾志敖卓軒退出國際線

敖卓軒衰乜呢個post 講晒

引用巴打嘅總結：
1. 拎眾志牌頭公器私用，倒米
2. 國際遊說的錢，係市民捐出黎，report，係人血饅頭做出黎，但講到好似咩都靠自己係自己功勞咁，自視過高
3. 態度輕率，ig玩埋d私怨，你以為自己大學做緊project？
4. 政治bb，光譜與專有名詞點分都唔知就亂用term標籤人，同Twitter隨處可見的傻仔一樣，標籤人地係極右係極度嚴重的指控黎，只會顯得你水平低，似共產黨

Twitter 有位手足搞左個投票，有Twitter 嘅巴絲可以投票要求佢道歉/退出國際線

推

推！